［突發］湖南獨立！

Source: